覺唔覺呢個豬icon好似金正恩？

真係無人覺得似咩

唔係本身就係扮佢咩

其實連仔係咪用佢做藍本設計

係金正恩似佢

豬豬可愛好多

咁sosad 係用邊個做藍本

阿早

反了反了

隻豬可愛好多

刁豬頭